呢份工做唔做得過？

做唔過，一陣比野你聲稱道具原來係粉就玩完
仲有60蚊一個鐘唔吸引

係等海關拉你

其實係做乜？扮海關屈人錢定假結婚之類？

打殘體字 不了